會員隨遇而安的人(樂觀SIR)同林慧韡有咩恩怨?

樂觀SIR

我同達哥冇仇jer得仲勁

樂觀sir

我見蓋清狙擊得佢勁D喎

牙蓋達粉嚟 因愛成恨